漢堡糖邊忽最好食

包頂 夾心定包底?.?

利申成粒啪

最頂舊橙色

色素

包皮最正

緊係夾心

成舊都係垃圾

其實係咪成舊都係同一隻味

包皮la

綠色

包底

淨係食包皮